意大利 德國 英國 邊個最有性價比

小弟我想六月去旅行
或者推介其他國家都得

意大利最好，一定會再去

德國，對我黎講去一次就夠....

英國唔知

如果去一個禮拜大概要帶幾錢

同埋大家有冇啲咩靚相可以分享下邊個國家都得

（廢話）平有平貴有貴玩

平既自己去超級市場買野食

M記果啲預60-80一個人

好少少既餐廳200左右

如果去得一星期淨係意大行夠

羅馬 佛羅輪斯 威尼斯